【今日夏至】孖發哥德斌鮑姐行山 江美儀：跑到上山冇風

影帝周潤發喜歡行山，不時相約圈中朋友行山兼親親大自然，今日（21日）夏至，發哥聯同江美儀﹑方中信﹑米雪﹑鮑起靜和黃德斌等，齊齊去大帽山行山，江美儀在社交網上載由發哥親自操刀的合照，個個都笑容滿面，並舉起勝利手勢，江美儀說：「今日夏至，果然係熱嘅！跑到上山都無風，如果喺户外工作嘅朋友，飲多啲水呀！#江美人 #江美儀 #好好善待自己 #我要運動我要健康 #我行山師傅係發哥。」

發哥又話民間特首又盛

反送中佢潛水

吃喝玩樂！
Rip

棋靈王

咁能開心

兄弟行山

民間特首係網民老屈佢,佢一向唔多出聲個堆來

等睇連登仔看圖作文

如果喺户外工作嘅朋友，飲多啲水呀！

夏至登高
上山避禍

大家加油